尊重返初選結果真係咁難咩？崑陽己勝

張崑陽已經大勝

點解第四五席唔可文明D